[
  {
    "id": 41,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken planet är närmast solen?",
    "answer": "Merkurius",
    "category": "nature-science",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 42,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter det som hjälper oss att andas?",
    "answer": "Lungorna",
    "category": "nature-science",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 43,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket är det kemiska tecknet för guld?",
    "answer": "Au",
    "category": "nature-science",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 44,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många ben har en vuxen människa?",
    "answer": "206",
    "category": "nature-science",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 45,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas det när vatten övergår från flytande till gasform?",
    "answer": "Avdunstning (eller förångning)",
    "category": "nature-science",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 46,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket är det största organet i människokroppen?",
    "answer": "Huden",
    "category": "nature-science",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 47,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter det fenomen när ljus böjs när det passerar genom ett medium?",
    "answer": "Refraktion (eller ljusbrytning)",
    "category": "nature-science",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 48,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken gas utgör cirka 78% av jordens atmosfär?",
    "answer": "Kväve",
    "category": "nature-science",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 49,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas den minsta enheten av ett kemiskt grundämne?",
    "answer": "Atom",
    "category": "nature-science",
    "level": "adult"
  },
  {
    "id": 50,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den process där celler delar sig för att skapa könsceller?",
    "answer": "Meios",
    "category": "nature-science",
    "level": "adult"
  }
]
